安心熱潮可以hit到幾多日？

第二日 已經有兩個男人回應左
四人狀態分別係 絕食抑鬱 失蹤 扮自責 暖男
希望心穎出場果陣可以發力推多個高潮 如果再無大更新 恐怕個熱潮好快完

十年一遇既香港大地震 全港共同話題 香港社會分裂最好既黏結劑

PS, 覺唔覺唔講安心事件既人好扮野

上次奇拿好玩好多
每日放啲出嚟